GME班傻仔原來尋日輸淨條底褲

成班傻仔輸淨條底褲

希望你地學到教訓，尤其高位入果班智障用本金都算，學人借margin/拎學費/拎首期/去賭，冇錯我係講「賭」

呢隻股票呢一刻最多價值$30，而且無未來，炒到上300 400高位入你地仲唔係爛賭？呢單野簡直係微信女2.0，不過包裝果個故事

不斷叫人SH果班一係就低位睇戲，一係就上星期賺夠離場，成班傻仔仲好似中左傳銷病毒咁信到十足

成人講等SS，唔好笑大人個口，諗下點樣同老婆同屋企人，屙篤尿照下個樣點解會覺得自己發達，世界好公平。

今晚好止蝕，仲等SS，小心條底褲都無埋

樓主未來人股神 可摸耳幫你含

真
有冇可以80蚊比你換32857返黎

其實好似個個都叫人唔好margin唔好借
但係有班人係死唔聽
結果真係學你咁講底褲都輸撚埋
好地地預一舊你覺得事哂都唔會好dum春嘅錢出黎當買大細咪算撚數
係都要all in, margin, 借錢

利申 on9仔輸咗錢

唱到樓下掃街個阿婆都知個陣先入仲覺得會發到達
真係發達咪第一水入個班人囉

不斷叫人SH果班一係就低位睇戲，一係就上星期賺夠離場

仲有一種 從來無買過

借錢賭錢先係青春
以前就澳門過大海 依家上網一撳就得